# TODO

- вместо LineChartPoints.tsx встроить компонент LineChart.tsx. Было решено использовать amcharts. Интеграция уже началась в ветке amcharts
- при выборе цвета:
  - отправлять данных на сервер
  - записывать их в бд
- доделать авторизацию пользователй